[新一年曼事順利 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [501]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

正評#3

負皮樓主

盲係第一季 卡膠傷個陣佢係做到卡膠d野
同馬迪唔同類型? 我唔太介意唔同類型
做到快速分邊長傳轉向就得
希望遲下見多d 青訓件james garner

想要 Ruben Neves

盲第一季黎打防中係做到控制節奏，個時好多報紙佬都吹奏，佢尾一打中堅就唔知點咁

摩狗自己買果D 咪又係全部都唔得, 打出黎17場26分
領隊廢無得賴球員
全盛左羊一樣話過就過, 仲會同blind overlap
天使垃圾極都助攻十幾球
右邊mata+華西仲勁過依家
比so sir 帶就算無依家咁好都起碼8-9成

夏季轉會 重點擺係 清一件中堅 買返件
入馬迪 hehe後備
歌王同p仔就試下打唔打到普巴個位

唔該清黑奴

盲既問題係連位置感都唔得
一標就失

上面點解會反朗隊名單
點解無反摩狗名單

太長太多人
反而整迷摩狗名單可能會易d

反摩太多列唔哂, 迷摩應該易搞啲

你唔填咪冇 果陣反西反到要接龍

兩師徒一樣咁垃圾
個後防廢.2個就唔識玩
v92仲衰格 後防易失波就用9搓戰術

反朗隊名單有大半都留左係高登la
仲po 黎做乜
呢度反朗隊名單同迷摩一樣只有少數

陣間7點好似有U18 大戰 猁狗
無人知邊到有LINK?

個陣擺佢係中堅就緊係冇位置感啦

9猜得黎 人地都9埋一份
摩狗就泊穿窿大巴 比人熱血追和 幫人起機

我覺得摩狗衰好多
摩狗表面上成績好少少, 但佢d 全部消耗士氣, 破壞隊波
成班友全部唔續約, 死出lkk
唔係有木仔禁住佢賣走馬仔換willian

v92 留低左lin 福馬已經唔錯,
仲續到ddg, 留埋romero

摩狗d手段真係無得頂

至少摩狗隊波d人仲用到
v92果堆.全部差唔多次貨

盲係好撚黑仔 跟ON92頭兩場打防中個時形象係正面好多
姐係所謂既逗住型中場 個時有SINA飛機文 但SINA DEL左 係香討搵返
之後俾兩任領隊強行改造先愈黎愈柒

好明顯木仔玩殘皇馬
但v92成功在敢雪迪基亞
但佢簽返黎果個華迪斯又係失敗貨
起巴塞已經夠on9.都夠膽簽返黎

話說屋企仲有件迪馬利亞7號，應該點處置佢

迫鳩佢打中堅真係好on9

blind 頭三個月應該係打防中得最穩陣果個
雖然頭三個月係v92 最柒時期

對巴黎果埸燒左佢

但係垃圾渣古搵唔到佢甜頭
其他前鋒就食到佢

屌

换件卡華利返黎

我成日唸9搓唔係應該買d突出個人能力既球員咩
有咩理由件件都係平平均均
可能傑斯推介果堆快馬麥巴比.耶穌仔
打唔到9搓所以唔要

好彩摩狗炒得好咋

佢用pogba 白lin bailey lkk 山狗 matic MK全部變到on99咁
比佢教多年應該全部rating -10

佢係有名氣買到球星, 但佢玩政治+破壞性係曼聯黑暗年代之最

開live 燒波衫

迪馬利亞、馬仔、迪比

打起左羊已經好神奇
之後勁到依家

我唸識踢進攻有天份見到佢都要掉頭走

但佢用到全部降lv呢
除左馬仔自由開火權

馬仔.傑斯叫佢買
v92話佢買比下任用

前幾年仲會比佢03-10年呃到

黎完車仔+曼聯已經可一不可再

迪布尼, 馬仔呢D 技術型佢清得就清
仲要串球會, 串球迷

好正路，V92本身係打算教完3年約就走，佢都估唔到馬仔黎第一年就要當核心踢

連殺兩任七號

牙敢留低一份心意

上半季傳果件多仔中堅 曼迷黎
好似出聲話如果要跟摩狗 不了

盲位置感唔算差喎
我都會屌V92訓盲去中堅 明明係卡膠型中場
但係盲個季都係自爆左幾場.只係自爆個場係季尾最重要對西咸個場
盲係無速度 身型差,但佢食腦勉強踢到呢個位 其實佢踢中堅都踢左好少場好波

係時候J一J
29歲當年, 可能無馬仔隻腳咁快
但走位+配合+出波+workrate 真係好掂

都唔明當年牙敢痴左邊條筋

燒咗佢

mk仔咪俾佢昆左過黎
明明起德甲係多蒙特核心

牙敢要中堅識hold 波, 仲要左中堅一定要左腳

rojo 成日傷
佢就用契仔牙盲 但反而害左佢

傳過話買mk係因為伊巴free過黎
伊巴 普巴 mk 經理人都係件死肥佬

屌圖都唔識插

burn them all

burn it

有無人知邊到有得睇U18 對利9
MUTV無播

U18 有咩人lineup

基實mk 係多仔都係carry 得半季，你話v92 摩狗 保守 唔啱佢 依加愛美麗打進攻佢咪一樣食晒屎

盲係ajax 依加都係打中堅，基實佢防中唔係相像中咁好，身型 速度 標波，未必頂到matic

綠木，GARNER有正選，MUTV11點半先有得睇番

No live

Angel Gomez 係咩已經失蹤

升左上U23掛

唔係馬迪個打法 你要佢做馬迪梗係唔得啦
盲係荷甲打中堅會好過係英超
盲位置感真係唔差
ROONEY個陣好似話過盲速度全隊最慢,但佢會知道幾時應該係邊度出現

係ajax好似係打左閘
中間有3件鐵3角 搶唔到位啦

姐係用腦踢波

應該係話MK本身唔岩打英超 返去踢德甲或者去西甲啦

用腦踢波先係好球員

一直正選中堅，搭住果件後生仔，冇打過左閘呀

勁過史高斯

伺佢老豆一樣

De Ligt

盲其實包到好多波，但佢一出事就好多人記得

中場3個又要打足

又中場三寶

陣容已出

仲係出緊pogba 馬迪

最強中堅組合

細梗+Jones 玩撚完

鐵三角無輪換

So Dog

中場仲係個三個

嘩,條中場用到盡
後備得麥湯

史隊輕鬆Carry啦

對富咸都強陣

一星期先踢一場
繼續出果3件中場都冇咩問題

仲以係chong仔有跟隊會有後備位

中場繼續冇輪換
中要屎波搭鍾斯
冇啦冇啦

細梗+Jones
要變SO9

中場後備兵源好差下

危危地

中場3寶
JONES+屎波
拜爺呢?

睇迪基亞表演

ddg有隊長做左冇用

中場繼續嗰三個
會唔會攰死

41212 Mata攻中

LKK咪撚走入中間

Fred後備都無

我屌你咩 又LKK正選

有預感場波會西到瀨屎

中場三寶完全換唔到

對富咸姐,是彈搵歌王P仔 6/70分鐘落場踢好撚過 踢死佢地

係

費特係咪宣佈玩撚完？

中場又呢三件 打PSG又肯定係佢地
會唔會踢到暴斃

換咗
Jones smalling
Lukaku
鐵三角

一代屎波至少失2粒

係囉，間唔中Sub出下佢都好丫

麥湯排得前個費特
就知廢特真係幾廢

對飛燕諾個場未打左閘囉

仲迷信P仔 對般尼白禮頓都係輸佢 唔明佢踢中場有咩咁勁

上場Matic gur晒氣

場場都係

個場即刻比人中出唔知幾多連發

呢三件挑戰朗隊華西級數
要全勤先追到朗隊

一場半場我唔知
但長期都係打中堅嘛

放心 黎緊10場冇傷冇停賽都係呢3個

不如揾Jones打防中, 幫手輪換

家下要輪換都無計話迷唔迷信架啦，唔通用死３個咩

到季尾都係

蘇蛇肯定為咗中場三核
會調慢節奏
又變番上場閪波

羊抖足仲唔MARK到條25狗迪馬一棟都冇

P仔都得咁麥湯都得啦

mata

以前就Man Mark掂姐

依家又慢控傳又廢，玩咩
出Fred Mctom無咁嬲

唉仆街，Ｕ１８輸緊０：１

剷撚死佢

所以唔明點解呢個時間仲放走爆炸
幾日就打鈀

呢場早D入兩球就比馬迪抖啦

MARK死佢

中堅出英撚孖寶, 今次輸波so9了

對荷甲堆中下游點排都贏架啦

so dog 過埋呢場都落返去教U18 啦

出屎波
Molamola

jones+smalling

一打LB立即慘敗6:2

爆炸傷緊賣唔賣都出唔到 但去到3-4月點都可以舒緩到中場唔夠人嘅壓力

有馬仔馬達

終極炸彈中堅

屌你so9躝啦
我都唔撚出

屁馬已經淆左底

captain ddg 無人講

唔出你正常喎

U18唔係幾掂，你落去幫手算啦

無話麥湯唔得ＷＯ
不過就得１件後備入
3個中場後備得1個選擇，除非ＳＯＢ70分鐘換多個前場既姐

matic依兩季都係踢到死

打主攻咪無咩事

主守真係守多陣都無氣

Fifa用落garner頂防中好好用

出細緊同宗師 唔怪得馬會讓半一咁淺 似奶野了

P仔根本唔岩踢防中
中中都冇經驗 應該定左佢位再借出去踢下先返黎
Lin都借到23歲啦

咁佢嘅位置真係取代唔到 但點解唔可以試馬達踢普巴個位 兩個一齊出又塞曬中間

今晚又要辛苦DDG

佢唔續約今年就free走
仲講借乜鬼

Fifa買返細孖小豆朗隊返黎救亡

都就完約啦借咩鬼

比人屌70分鐘

有無link?
soccerstreams_pl俾人剷鳩咗

因為So Dog繼承左費Sir 攻中墳墓
只有自由人唔可以有攻中

富咸本身個場咁細
窒唔室中間都唔係咩大問題
你拉邊都唔會闊好多

reddit變中資

可以裝到3000萬人

3000萬人 成個台灣

3000萬人

剷撚死佢啦

初盤都只係1球

今場買大，後面一定失
前面點都入到1-2球掛

事實曼聯冇普巴兩隊波，而且爭四重要過歐聯，中場三寶根本唔換得，上次一換p仔斷連勝。惟有希望早早入波再輪換。

Gchi

睇黎對巴黎係山福連
屌廢lin學人做youtuber一星期出幾條片
踢好啲波先啦

上輪打富咸4-0 有Mata Carry

等睇屎波自爆

係都瀆約戰士Jones啦

又係你個垃圾開post

半場 U18 0:1 猁U18 仲要係輸OG
綠木一多人留意就荒啦

到而家都唔明做咩要續

so蛇係咪真係咁睇唔好大米呢？
連後備都冇 出親嚟都係啲垃圾時間

進攻唔得啫但係防守係唔錯喎

可能一早Deal左暑假放
咁變左Train Dalot都唔出佢囉

係幾可惜

5日

拿！摩蛇唔出普巴都贏4-1
So蛇贏唔到三球以上都變So9 啦

依套字

好似踢得仲順過依家

咁整好核突

比馬達打攻中對弱隊真係唔差
唔改陣個鐵三角真係攰死

要link去呢度搵：

留名中堅爆炸

要失分了 卡古 鐘斯 細
波又入唔到 又要自爆

其實Shaw都好似全勤

隨時mata, pogba餵到佢機會滿滿 都入唔到波

Dead link?

以佢嘅on9走位 佢無所能有機會

大包米進攻太屎...
出佢如同自斷一閘

好核突

sor，麻煩用返上面redditsoccer嗰條

最衰芝娃娃廢特幫唔到手

又係主攻攻唔入仲要0中龍

贏佢老味

大米功單一, 得守, 夏天都係賣

華隊長期傷 大米又唔用 撚羊要打右閘 冇人輪換 閘冇傷冇病全勤都ok嘅

鍾斯屎細對米杜域應該冇乜野既

新sub

你肯定係核心？

唔好睇咩mvp個d野wo

閘都好攰架,成場走上走落

呢4隻字由你講出黎好咸濕

多仔核心係萊斯bb

shaw可能無咁耐, 馬仔都唔傳波比佢

呢兩個要爆真係好難講

曼狗今晚係咪可以ALL IN

今晚睇lkk表演

reddit ban 夠未
每個星期ban一次

佢正選坐和望輸

你休息定傷？

U18 係咪打開爛仔交，兩隊加埋十幾次犯規

還我喜般bb

LKK死去右邊..咪塞係中間阻撚住地球轉

好擔心 後防 又爆炸

做乜又叫LKK打正前

新杜奧巴

見到lkk 正前就有啲唔開胃

now 播緊富咸屌打古斯鍚

睇慣左ddg, 古斯鍚真係慢幾倍咁

輪換？ 上盤買唔買得過？

個場好記得
費查卡膠打中堅 右閘用件迪列特
俾森莫拉屈身位輸撚到仆街

半大

等睇£75M 射手表演

冇連加特正選咪撚買

費sir果陣打富咸好難踢 成日贏唔到

佢去左邊

再早d有般莫迪 次次對曼都扭扭樂

表演原地跳，比like, 甩腳控球

崩盤

利Ｕ１８ 又紅左

一個沙夏都ko我地

沙拿

Ｕ１８ 快Ｄ黎多次反CUP

妹仲同人地拍哂膊頭

張柏芝依家打中場？

馬會半一搞到我驚今場和波

總之奴卡古無咩空位都唔好入中間呀屌你老母

今日好曬，
迪基亞都救唔到喇

雲帥同查仔好似咁friend?

正前👍🏿👍🏿👍🏿

見到對中堅就唔開胃

最大既敵人就係自己前面嗰兩件

大佬一開場好勇武

細緊又有靚髮型

雲蛇真係唔話得 堂堂英超冠軍教頭 去幫富咸護級

大佬勁到

屌平安鐘

Hehe

大碌咁就就一打三

屌 一開波就平安鐘

求曼ACEstream

空晒

好在

大6幾好腳法

關咩事， 佢本身一個睇兩件，梗係捕住中間先啦

OK 送禮靴

hehe做咩唔埋去

😱😱

差d閪

一黎就平安鐘

Hehe差d做罪人

頭搥頂比人？

Hehe 禁區頂仲想頂橫

大貪佐

你真係唔識架喎

戰犯: 月最佳

咁快平安鐘

中堅去哂邊？

平安鐘 ready

上次打富咸打到識飛

甩褲

普巴係咪露PATPAT ?

舒爾尼好勁

hehe

塊罰

Matic嚟㗎喎好似

垃圾過氣德國國腳姐

頂

係咪攰

鐘仔

史波

比人圍住黎屌

屎波中場頂空氣

又平安鐘

屎波

嘩搞乜

細緊

平安鐘

又平安鐘
史波

梳仔好似又肥左

俾人撳住黎屌

屎波躝啦

屌你老母史波唔撚係踢波既

好大波

雙炸彈嚟料

屎波比人姦

屎波又出黎搞笑

唔廢都唔續

英撚中堅真係垃鳩圾

被人㩒屌

好在對面食唔正唔係已經半大左

15分鐘換返拜利ok?

英撚孖寶

英撚孖寶搞撚笑

Sob仲未明隊波

抵啦唔出拜爺

把握好d已經2:0

屎波廢到

比人禁住頂

No eye see

史波
蘇蛇排呢d垃圾陣

我真心覺得屎波係廢過一代

俾人high press就打回原型

2次大叉燒
好在佢地真係無咩把握

對中堅

咁嘅波點打psg？

比雲爺爺屌打

屎同屎比有咩義意

PSG是但啦

留力psg

Feel到差唔多了

兩個都英冠料

買富咸下隊入波好過

叫得so9啦

後防冇出球點

其實4個後衛都唔掂

梳比舒爾尼屌打
中堅廢
大佬防守都一般

lkk冇鏡頭既屌

摩氏足球回歸

妹自己後中前推

紅毛個樣成個fifa 自創球員咁

即刻有

廢妹

又要靠普巴

波都控唔到

死左

今場有clean sheet 先奇

俾like

升降機

lkk 又跳早cls

又比讚

懷念摩蛇4-1 富咸

賴恩巴布

笑死人咩

Dllm lkk一出焗斬俾佢又頂唔到

馬仔係咪笑9 渣古

越險越激發ddg技能

👍🏿

摩佬對富咸大炒
迷摩準備進場

升降機返黎喇

普巴累了

行後多步都得啦

馬條扭落底好過鳩斬比lkk 啦

佢令我諗起櫻木花道

咁樣flick都頂唔到笑4

頭10分鐘踢成咁真係降班隊都不如

西波味

唔夠高就跑啦 跳乜春

屌 u18 打多個都入唔到

點解又要馬達打右邊？

奴卡古咁廢死去右邊啦

唔好俾中堅掂波啦 好驚

屌你，又嚟升降機

後場倒腳都驚驚地

做咩boo前痢

lkk個柒頭又俾隊友屌走位

痴撚線中堅

得啖笑，阿妹

用黑奴換Mitrovic好過啦

請問vipleague係咪死左好耐

睇咗十分鐘閪波

懷念白lin

如果出埋羊就4後衛都英撚

4:0

一隊又閪，u18又閪

白Lin屌打史波宗師

睇黎下半場又要福仔出黎

Matic咪傷

馬達上力未

屎波個頭jm9

大清洗班冗員未

咪撚再屌Jones
Smalling 廢十倍

又jer

Why not both

唔算jer啦
事其事

兩個都續左約, sad

原來福仔真係幾勁

收起馬迪啦

嘩

史摩寧個頭咩事

Yeah !!!!!

搞掂

pogba仲肯追波過肥古

又靠普巴

好波
馬 普

virus score !

勁到cls

普巴勁撚到

咁樣入

妹

普巴

勁到

Goal

靚到

妹無雙

又靠妹妹

普巴！

病毒系真係勁d

扮vvd

西住都入到

左角死腳 一射入網

牙妹勁到

射波仲叻過LKK

廢盧個反應係想點

左腳都咁大力

全能到仆街

呢球似亞古獸D 入波

以為自己雲迪克

agger路式揪網頂

HEHE挑得靚到

妹點解可以咁全能

典型我曼

獌又靠法國系保至尊

所以你唔見馬仔唔比 lkk 咩
驚佢控唔掂

普巴勁到痴撚線

French connection

又係普巴神carry

個龍唔封近柱

阿妹射撚左佢都唔俾黑鳩, 醒喎

岩岩先發現冇live post

俾著盧仔射咗出界了

好耐啦唔係咩

見到中間係LKK, 自己射仲好

卡古問點解唔傳俾佢

Pogba

射手咁款

french connection

強烈建議妹打前鋒

快手入多兩球
跟住留力

史波又頂空氣

你估俾lkk佢捉唔捉到個空隙

勁過左腳呢球既係冇俾lkk呢個決定

歴高已經企得好好，照射入

好彩唔傳比奴卡古

普巴好勁

快啲入多粒，下半場換人抖下

世一中場

自己射起碼有機會入.比黑鳩直接返後場守波

都冇左好幾場

幫人解圍咩

同比利時一樣 世三 迪士尼見到中間係lkk 直接skip

頂呀唔好傷

馬仔左路幾球都冇俾lkk

原來今日係迪隊

傷 ddg

Jones

如果有多個妹打前鋒就正

咪傷呀ddg

DDG

U18 打多個都要豬

害撚死人，屌你老母

屌咪整傷ddg

smalling都可以話係啱啱傷好第一場，宗師就

Ddg傷？

垃圾屎波0
唔識保護keeper

米杜域我屌你老母全家過唔到年

用屎波換ddg健康

對中堅真係垃撚圾

仆街

Jones 問題不大 係多傷
屎波連基本企位意識都差

做乜鳩

mitrovic矛閪黎

DDG典下典下

後防玩鳩ddg咩

仆街 ddg 唔好傷

屌你老母陰鳩ddg

唔好傷

冰人又做咩傷咗

咁撚樣回傳，痴撚線

硬食左一下橫車

失左位啦

仲抽下水

Team kill 就有

戇鳩對中堅 唔保護ddg出黎掃

屌仆街中堅

嘩屌
問題不大都講得出

出拜利好過啦

休息啊

屎波寧

英撚孖寶又搞笑

咁都撞出界 廢撚到

呢兩個l堅好拿拿林free走

屎波。。。

屎波到

蘇蛇係度咁多場比抖過牙

週中打PSG呀

兩件中堅真係睇ddg表演咩

休息only

冇一球好波

屎波係咪假髮來

輪換咗史摩寧

馬甸寧想點

屎波咁耐冇踢都咁穩定

穩定地廢

Rojo smalling 躝

屎波屎得黎仲要屎得好柒

睇黎現場都大風 笑左

咁耐無踢
算啦

會員大佬屎波寧中有咩好講？

屎波退休啦屌

U18 1:1

屎波個頭好柒 同意請正皮

屎波=摩蛇足球遺產
臨走仲續約

D波未去過右路

又係19宗師 專跣自友人

依家客場唱歌都咁大聲嘅

屎波唔係有英人額一早頒左你走
你條廢柴

剷青啦垃圾

打咗咁多年都仲係咁撚樣水平 2個唔洗爭啦 一擔擔

佢搭b仔白lin啲既做輪換都好啲
而家搭另一件炸彈

明明個下佢殺點都快過ddg

對psg一定要拜利+白lin 英撚孖寶真係

呢兩條真係英撚垃圾

當年新Rio + Terry喎

仲話成隊跑得最快

富咸痴撚線茅撚到好快d降班

細緊返富咸踢算啦

屌對中堅真係好廢

留左俾碌梳同羊佢可以躝了

屎波d腳法點解可以咁差

冇意識幾快都冇用

一句講曬！屎波寧定鍾斯！？

富咸d仆街好撚辣 下下去盡

我自己覺得屎波係少犯錯 但係防守廢
一代係犯錯多d 但係防守好d

其實lindelof點解叫冰人

手持曼想跳船

真心
費sir時代Jones打親大賽都好勁
佢有大心臟
係平時自爆姐

屎波d傳波

通自己友坑渠

兩個控傳都9流
根本唔應該同場

屌馬迪推到個個位lkk仲企定定

Nutmeg自己友

馬勁到

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

馬仔

馬仔勁撚到

馬仔痴線

現場仲成班噓 唔知噓乜膠

我馬！

馬仔痴撚線

富咸好狼死

痴能線馬仔

渣古做舉手機器

馬痴撚線

2:0

馬

Matic又自己硬爆 無人follow up

馬仔 cls

嘩屌

修夫基唔用史波係有原因

馬迪有得抖啦

費sir教 brown oshit evans 豬達全部都教到勁

Tony martial scores again
Tony martial comes from framce

法國孖寶

享利式單騎

拎去換金章安笑撚死人咩摩狗

單里走千騎

你福仔得 我馬仔一樣得

出左街
想問馬仔點入

OMG

用宗師咪一鳩樣

馬仔呢球似打fifa

升降機走啦 踢撚左5個字冇腳好波

左腳中堅

Jones呃助攻

兩次埋門兩粒入球

過撚晒

馬仔勁能到

洗唔洗咁勁

馬真係好瀟洒

一個跑半場入

宗師今場狀態好少少

前幾場一樣搞笑

勁撚到

馬仔屌你 我冇機會踢啦

一人反擊

法國幫

馬仔

山狗打左翼

馬仔勁到cls

馬達真心好撚廢，完全冇身位控波

jones block shoot

Martial 首歌大聲到

黑鳩舉曬手都唔撚埋佢

馬仔完爆

2邊中堅都一9樣廢

fifa咁推入去

反馬出黎面對

一扭二再單刀射遠柱入

馬迪又發夢

馬子！

馬仔勁到。。

要上前4了

千里走單騎

c朗當生都係響度單騎入波

如果富咸叻d
3.5大都開埋

摩狗雪既馬仔同普巴都爆哂seed

Tony martial scores again!!

入個下叫左出黎

幾耐未見過單騎

左路拎身位一路爆過對面入

打fifa咁款

勁

終於有牌

咁推都唔跌

比你中圈拎到個波
跑兩步比佢追到要自轉360啦

Skysports都有講

馬神

係hehe定宗師助攻馬仔

OH YES!!!!!!!!!!!!!!!

摩狗4-1
sob上半場輕鬆兩球

你老尾踢人定踢波呀

摩狗夠膽死想趕普巴走 馬仔換柒頭安

茅撚到

仆街對面下下要腳唔要波

過去右邊囉

可唔可以簽法國世一基沙文

三個法國朋友隊

一個扭曬其他人唔洗踢啦

dllm 富咸茅能到

俾人拖埋隻手仔都入到好撚勁

對面中堅山波嗰下係做乜鳩 馬仔就單刀佢都係伸一伸腳就算

Lkk 又係係度舉手

福頭快d續約啦

福馬妹真係有排踢

好撚似C朗對富咸個球

即刻二連block

馬仔1助攻1入波

馬仔 show time

橫掂都FF, 直接要包皮好過啦

今場完全睇到晒白lin呢個出球中堅嘅重要

Fifa既話依下Jones 助攻

Lkk真係0作用

街場式防守

富咸死撚返落英冠啦屌你老母閪

點睇你地日反夜反既鍾斯助攻俾馬神入波？

基佬就簽到😂😂

輕鬆

hehe好似搶撚哂d波

簽包皮算啦

畀d心機生高d！
搶贏部𨋢

垃圾古又越

肥古

富咸後防廢到

富咸遲早紅件

English Press said he had no chance

著11號真係成個傑斯咁

佢求鳩其一腳踢上去架咋
馬仔中場扭到尾

拿拿聲入多球啦
領先兩球都好撚危險

d 波唔經 lkk 已經係佢既作用

連加特早輪入完阿入猁，都比人日日屌老母啦

留意到兩個入球都冇理lkk

Jones表演巴斯基斯式助攻

搵3條友廢過對中堅同廢奴真係難

2x 反爹地大聯盟召集人

入果球廢盧又攤撚晒手
交俾你就真係唔入啦

賣去中超啦 咁撚廢

Lkk咁都越

英撚孖寶打中堅 唔lead夠4粒都唔好當有現梳goal

起碼叫有數據

最好贏夠3粒，下半場可以輪換中間3寶

格拉沙家族有人黎睇波
有無睇錯

突然覺得睇鍾斯好似睇足球小將入面個樑仔踢波咁

摩狗仇人隊

馬半場自己推打反擊
擺脫一個
再Cup過一個
輕鬆盪遠柱

刷下得失球啦

車狗要作客鏝

之後用黎囉去換金章安

希望佢學到傑斯咁 單駕一扭4

以後踢十點，快啲反去睇波

入多球之後換人收油啦
呢隊富咸隨時踢傷人

右路大碌踢曬

歐聯入到決賽

Jones踢親大賽熱血波都有料到
對Psg 支持出佢+ 白Lin

U18 完場，1:1猁9

應該係

有一下隊前波過人再自己穩番住先起腳
J死

個女球迷

咁多位大哥 有冇手機link
睇完第一粒要出街
已經第二粒

馬仔連續做兩下L1+正方+交叉

防中jones

顏面盤球咩

客場都唱到歌

今晚痢最好1:1啦

Pehlan 做乜鳩

lkk波都唔識回

lkk 波都交唔到

J死人

對車激到就黎爆血管了

Phelan唔知講乜

正正就係樑仔，平時得熱血，間唔中神來之筆

dklm，上年足總盃決賽

費倫真係大佬黎
希望兩位長老可以吸收多D

又開會傾乜

其實佢係咩背景

lkk 有冇搞撚錯

屌 黑奴同對中堅廢到

奴卡古可唔可以走動下
佢企死係度on99 都唔點想知
好似打10個咁

部𨋢正常d個一腳越左位
靠佢死得

鬧交?

廢就跑多步啦

lkk 條撚樣真係唔會現身拎波

好似叫hehe 打後一格

手機單FotMob App 通常5分鐘後會有入球精華

Phelan喎, 你真定假呀

lkk真係球球都失

有冇人覺得好L似smalling同jones

明知唔夠位都飛剷
差啲全餐可以提早收工

仆街 REDDIT

曼迷作客不嬲大聲

曼90年代打右閘 番黎由青年軍教頭 做到阿蛇助教

渣古幾時先學識迎波？

知係曼聯assistant manager
但佢以前有無踢波

前面卡古馬達靜到
唔係富咸廢真係唔知點贏

入棺材個日

Lkk 細緊 流川 3隻HG
點屌都唔會賣

3q

你對眼定個腦有事？

唔該哂先
但我想睇全場
俾屋企人捉鬼左出去

渣古山狗賣去中超套現啦

球員同助教時期都係曼聯跟費爵爺十幾年
夾埋拎咗九個英超冠軍

我係 redditsoccer果到睇到好順wor

大碌腳面片個波埋去都唔肯行前兩步

遠睇以為屎波係阿蘇艾確圖

以前費sir 係管理球員，訓練係左右手Mike Phelan 同 Rene mueulensteen做...椰子炒9晒佢2個

Thanks
開國元老

今晚車狗輸埋就fatfat

上季FACUP final 咪7完囉

求link

Lkk 有價好賣

馬達唔留得啦，對富咸都踢到咁

喺街都已經想除褲

Phelan 同 SO SIR 鬧交?

細緊同 jones 係英人就話唔會
lkk 好快走

seri唔錯 攻守都幾好

Hehe搏到

咁幾時返返黎

牙朗上身

靴個直線

聽晚

感激熊大！

大佬

講緊費sir時代
打親大賽搵佢做奇兵都有奇效
有費倫係度 可能有番以前既chemistry

hehe但場好搶鏡

普巴心諗，傳比奴卡古都哂氣

致命靴里拉

車狗要聽晚
今場嬴到起碼可以做一日阿四

Shaw

BAN撚左THREAD呀

小花上身下話

除非簽返一個HG
David Brooks

lkk出返嚟啦On9
企係到舉手睇普巴舞

摩佬遺一功續 2Xm 買馬迪

渣古唔現位既

lkk好心打邊啦 唔撚迎波

富咸fans 靜哂
咁明顯噓babel

Hehe視野屈到

Hehe真係好撚正

馬迪 40m

Lkk廢到淨係識企定定手指指叫人比

自己射啦mata
俾咩lkk

咁仲有b仔白lin既, 係續錯左你姐

hehe我鐘意你咁大貪

盧卡古企嗰度點傳

馬達一拍就甩

Lkk又廢又懶

靴勁到

你當紅炸子雞

馬達teamwork 太高
覺得有人靚位過自己都會揀傳

對面米特洛域真係勁過lkk多多聲
Hold到波
對中堅有侵略性

聽晚呀

黑奴企係人堆jm9

根本就係垃圾，咪撚續

ching咁勤力

DALOT應該前插

究竟lkk既作用係乜, 接又接唔到, 頂又頂唔到
拉走對面後防

三文治式企位

呢下

痛死

比福仔抖下

中場 逐個逐個換走中場三寶俾佢地休息啦 富咸係咁踢腳好撚驚。

踢左35分鐘部𨋢終於回到一腳

hehe 好搏

Mata傳比lkk係錯誤

上場連狗唔洗拍都自己甩

用黎比褔仔可以抖下

跣腳

哇咬柴

咁搵山都得啦, 起碼都仲有吊波睇

呢樣真

公道講
10打11會勁過出 lkk

邊似廢lin 下下球王上身 無位都要起腳

右路攻守都係大碌踢曬

個球啱哂mata 左腳射

條友今季無啦
11月話減磅到而家仲係成個拳手咁
點踢波

佢減完磅要修番身可能要下季

Lkk 個HG身分好值錢
無咩可能今季就賣
除非佢自己無正選要走

Mata真係唔知點用

其實係意外 hehe自己冼底先

哇好撚痛

hehe每次領先的時間受傷都會扮到好痛苦

對面茅到

摩蛇教果陣馬達都仲好啲

屎波做乜尻

富咸班仆街茅撚到

米杜域支點勁過lkk90倍

死阿狗張柏芝

大佬馬達邊夠快衝落底線呀

富狗早D有紅牌pls

作客球迷唱得好大聲

對面好矛

仆街富咸好似咁茅咁？

mitrovic仲勁過lkk

史摩寧好型啊 心心眼

下季買番個翼鋒啦屌
馬達慢撚到

唔係好似囉

屎波已經廢架啦 仲踩佢

咁都唔撚紅

死阿狗抽水踩落去

乜撚野好似？

阿妹d心態好左好多

宜加隊友交失波or 踢得差都會拍掌鼓勵

再咁踢 隨時傷幾件

富咸幾腳都係唔收腳

踩落去真係腳都斷 好似收左力

新年願望希望佢躝

下季都見佢唔到架喇

又想踩尻傷屎波

講左幾季架喇
隊波根本無右翼

都十場喇

開始做大佬

紅未

細緊除左用波都唔差講真

快啲換lin入黎做 dirty work 啦

西甲0身體對抗0防守淨玩技術咪啱佢囉

Rojo先啦

屌你老味咩富咸
矛撚到

個位咁短又咁窄 其實都難追

舒爾尼傳到波未

真係好難唔鍾意hehe

早D紅牌打多件可以下半場早D換人休息

平心而論，個造型係好過以前
宜家幾撚型下

Chambers 呢啲賤種垃圾

佢見到黑古咁樣企位爭馬達嗰腳都冇屌
掉頭走咁解

下半場輪流下人啦

出山狗麥湯換兩件中場

養到佢做名宿算啦

快d入多一、兩球

比中場輪換下

Lkk

似LKK咩 自己犯錯係到拍手扮無事

盧卡古

Mata有咩作用
係咁甩波

Lkk作用係咩

預判錯撚哂

認真Lin夠快你馬達唔夠快，咁馬達冇得踢大賽正選好正常

禁就死啦, 踢波當然要識用波, 咩位都係

又升降機 睇撚到躁

Lkk 真係除左拉空位就無作用

有冇人用now隨身睇
而家係咪唔會delay

jones呢下又中

鍾斯靚射

啱啱分咗球靚波

jones shoot

Jones幾靚

宗師遠射

宗師識左腳射波

哇屌 jones呢下左腳咁靚

幾靚啵...

宗師射得咁靚

宗師左腳

宗師呢下ok

lkk對眼係咪有問題架

Jones>lkk

直升機又扮跳

LKK預判d波既落點能力係零

好耐冇見佢射

半場打卡換人啦

Jones射得仲好過LKK

中超冇人想買比利時神鋒嗎

原來宗師左腳仔黎 可能佢自己都唔知

宗師

呢球俾宗師射入就不得了

儲左兩年氣

宗師左腳 > lkk

馬仔係咪無試過傳俾shaw落底?
好多場都無見過

jones左腳都射到

so蛇

真係 啱啱都想講

jones遠射

lkk 不如去驗下智商

1001記得開po呀大佬

一向都唔傳，次次shaw後上都唔交

唔反一袋住先 靚左腳

好多時普巴走咗去左邊，傳俾普巴多

前痢都boo

佢入左, 我今晚都中六合彩

不了

痴撚線，成場波比人打咁

LKK真係好有喜感

啲波經親奴卡古都柒柒下

大碌

JONE 都射得靚過LKK

jones除咗識開角球 原來識遠射

屌係就大力d屌落隻死猁狗到啦

到時又幾條友一齊開

攞3分 兼啲球員唔傷已經收貨

👍🏿👍🏿

1001

足球遺產

Dalot